airpods

你哋信唔信Apple之後會出黑色版

唔信

信

黑色唔知，但紅色就可能會Product(RED)

宜家apple fans買sin，之後再出其他顏色，咁咪可以賺更多錢

d on9之後咪又會再買

啱啱先出2 再等下次出新嘢真係有撚排